{
  "active_chip": null,
  "automatic_subs": [],
  "entry_history": {
    "event": 1,
    "points": 82,
    "total_points": 82,
    "rank": 142761,
    "rank_sort": 166464,
    "overall_rank": 142761,
    "percentile_rank": 5,
    "bank": 5,
    "value": 1000,
    "event_transfers": 0,
    "event_transfers_cost": 0,
    "points_on_bench": 18
  },
  "picks": [
    {
      "element": 665,
      "position": 1,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": true,
      "element_type": 1,
      "name": "Lucas Estella Perri",
      "web_name": "Perri",
      "team": "LEE",
      "pos": "GKP"
    },
    {
      "element": 402,
      "position": 2,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Rayan A\u00eft-Nouri",
      "web_name": "A\u00eft-Nouri",
      "team": "MCI",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 373,
      "position": 3,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Virgil van Dijk",
      "web_name": "Virgil",
      "team": "LIV",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 568,
      "position": 4,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Pedro Porro Sauceda",
      "web_name": "Pedro Porro",
      "team": "TOT",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 38,
      "position": 5,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Ezri Konsa Ngoyo",
      "web_name": "Konsa",
      "team": "AVL",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 382,
      "position": 6,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Florian Wirtz",
      "web_name": "Wirtz",
      "team": "LIV",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 427,
      "position": 7,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Tijjani Reijnders",
      "web_name": "Reijnders",
      "team": "MCI",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 582,
      "position": 8,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Mohammed Kudus",
      "web_name": "Kudus",
      "team": "TOT",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 26,
      "position": 9,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Mart\u00edn Zubimendi Ib\u00e1\u00f1ez",
      "web_name": "Zubimendi",
      "team": "ARS",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 64,
      "position": 10,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 4,
      "name": "Ollie Watkins",
      "web_name": "Watkins",
      "team": "AVL",
      "pos": "FWD"
    },
    {
      "element": 430,
      "position": 11,
      "multiplier": 2,
      "is_captain": true,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 4,
      "name": "Erling Haaland",
      "web_name": "Haaland",
      "team": "MCI",
      "pos": "FWD"
    },
    {
      "element": 1,
      "position": 12,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 1,
      "name": "David Raya Mart\u00edn",
      "web_name": "Raya",
      "team": "ARS",
      "pos": "GKP"
    },
    {
      "element": 256,
      "position": 13,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Daniel Mu\u00f1oz Mej\u00eda",
      "web_name": "Mu\u00f1oz",
      "team": "CRY",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 489,
      "position": 14,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Jacob Murphy",
      "web_name": "J.Murphy",
      "team": "NEW",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 654,
      "position": 15,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 4,
      "name": "J\u00f8rgen Strand Larsen",
      "web_name": "Strand Larsen",
      "team": "WOL",
      "pos": "FWD"
    }
  ]
}