{
  "active_chip": null,
  "automatic_subs": [],
  "entry_history": {
    "event": 9,
    "points": 57,
    "total_points": 523,
    "rank": 2626707,
    "rank_sort": 2633176,
    "overall_rank": 1606858,
    "percentile_rank": 25,
    "bank": 16,
    "value": 1018,
    "event_transfers": 1,
    "event_transfers_cost": 0,
    "points_on_bench": 6
  },
  "picks": [
    {
      "element": 67,
      "position": 1,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 1,
      "name": "\u0110or\u0111e Petrovi\u0107",
      "web_name": "Petrovi\u0107",
      "team": "BOU",
      "pos": "GKP"
    },
    {
      "element": 476,
      "position": 2,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Dan Burn",
      "web_name": "Burn",
      "team": "NEW",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 72,
      "position": 3,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Marcos Senesi Bar\u00f3n",
      "web_name": "Senesi",
      "team": "BOU",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 5,
      "position": 4,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Gabriel dos Santos Magalh\u00e3es",
      "web_name": "Gabriel",
      "team": "ARS",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 82,
      "position": 5,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": true,
      "element_type": 3,
      "name": "Antoine Semenyo",
      "web_name": "Semenyo",
      "team": "BOU",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 237,
      "position": 6,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Enzo Fern\u00e1ndez",
      "web_name": "Enzo",
      "team": "CHE",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 485,
      "position": 7,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Anthony Gordon",
      "web_name": "Gordon",
      "team": "NEW",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 119,
      "position": 8,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Bryan Mbeumo",
      "web_name": "Mbeumo",
      "team": "MUN",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 430,
      "position": 9,
      "multiplier": 2,
      "is_captain": true,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 4,
      "name": "Erling Haaland",
      "web_name": "Haaland",
      "team": "MCI",
      "pos": "FWD"
    },
    {
      "element": 666,
      "position": 10,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 4,
      "name": "Viktor Gy\u00f6keres",
      "web_name": "Gy\u00f6keres",
      "team": "ARS",
      "pos": "FWD"
    },
    {
      "element": 136,
      "position": 11,
      "multiplier": 1,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 4,
      "name": "Igor Thiago Nascimento Rodrigues",
      "web_name": "Thiago",
      "team": "BRE",
      "pos": "FWD"
    },
    {
      "element": 470,
      "position": 12,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 1,
      "name": "Martin D\u00fabravka",
      "web_name": "D\u00fabravka",
      "team": "BUR",
      "pos": "GKP"
    },
    {
      "element": 267,
      "position": 13,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 3,
      "name": "Isma\u00efla Sarr",
      "web_name": "Sarr",
      "team": "CRY",
      "pos": "MID"
    },
    {
      "element": 261,
      "position": 14,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Chris Richards",
      "web_name": "Richards",
      "team": "CRY",
      "pos": "DEF"
    },
    {
      "element": 683,
      "position": 15,
      "multiplier": 0,
      "is_captain": false,
      "is_vice_captain": false,
      "element_type": 2,
      "name": "Omar Alderete",
      "web_name": "Alderete",
      "team": "SUN",
      "pos": "DEF"
    }
  ]
}